其實美斯今季都係贏C朗少少

拋離佢20球好少之嘛

桌球 計都係贏20度
籃球 計都係20分

都係贏少少啫

Amy

ada

alex

美斯carry到咁點x得

樓上幾位好齊

BINC 左咁多日
本來D 玩具撚出晒黎笑鳩火箭
點解疤狗花迷仲要衝出黎柒？

拋離20球 打籃球定玩桌球呀

係喇係喇
好勁喇

我朗點會輸成廿球架
冇可能架

數據球王小花

數據唔計
眼神先計

溫室數據王

意甲先係真挑戰

今季係勁過c朗